東鐵又搞咩啊？

趕住返屋企訓架

跳軌

等極都冇車，又唔講咩事